有冇手足做兄弟既時間會食到姐妹😍

做左幾次兄弟次次個新娘都搵班豬西黎做伴娘，屌啦星😡

之前做兄弟食咗新娘個妹

我老豆係

新娘點會比班姊妹靚過自己
姊妹 不了

淨係食過其他兄弟

之前做兄弟食埋個新娘

識左新郎個呀妹

襟兄弟

食過嗰D講詳細D啦

食左新娘個老母

Ching識食

不了，其實新娘都是豬西黎🤦🏻‍♂️

些牙

食到家長
60 路

食到新郎呀妹

食咗新郎